有幾多人係因為有咗bb先結婚

因為有小朋友所以要負責任揀結婚嘅巴絲 有冇後悔當初嘅選擇

利申：冇大肚

me21歲結婚做爸爸

細你一年
女人20生復原完全無問題，過多幾年已經唔多掂要好多休息
見啲人三十先嚟生真係笑撚咗

身邊識好多

曾偉聰

即係遲生好傷身 要休息好耐先復原到？

係
有仔襯嫩生，哩樣中西醫都會同意
20生完第日個肚收返哂，行得走得擔得抬得
廿到中生完個肚收得慢，成日要休息，體虛血弱，不過都仲行得走得
識人三十幾先生第一胎，生完仔好似死咗轉咁，三十幾度都標哂冷汗話凍
我成日見人就收經去做人工，我真心祝佢地好運，有排調理

識得個大學同學畢業無耐就大肚，之後結婚，現在家庭幸福

Ex 個家姐意外大肚拿拿臨結婚，但兩個都眼高手底，無乜搵錢能力，男方屋企有啲錢，但個老公懶到唔想去睇舖，日日家嘈屋閉

遇著呢啲男人真係喊三聲